銀行sell美元定期 係咩玩法

最近去銀行比人sell 長年期美元定期有4厘幾息
d息可以拎出黎用
想知有冇伏？

美元之後會減息
仲hold美元

人壽單黎

利申 銀行業

唔明
即係佢拎我d 錢再買？
不過你講落又似
做定期做8年都on9
可唔可以講多d？

儲蓄保險嚟

因為要撲水唔夠外匯

邊間有4厘？

支銀
唔知係咪見我走資想留我

定期係唔會sell 係sell你life

呢位巴打做支銀 我就信佢啦

屌佢即係誤導
支銀正仆街

應該到時會叫你每年俾美金供份單
4厘幾應該係非保證
想呃獨你

呃鳩你

將保險話係定期咁sell，明顯係有心誤導

可以釘牌

你有冇佢卡片？

去IA 投訴

內房債美元「定期」派梗十幾厘息添，你 yo 唔 yo?

推

個定期係為鎖住一筆美金晌銀行？

其實我係開外匯戶囗
佢都似係d 普通客戶服務主任
我睇佢都係冇牌

有美元 買美股升到唔識停

冇乜可能美金定期會俾到4厘， 除非係一個月既迎新優惠。 而家美息越長年期越低， Citi 3個月俾到 1.8， 6個月已經得番1.6， 一年仲低。。。